表楊黨鐵黃衫同黑衫力架

細佬琴晚去左太古朋友到打機 離開需要經黨鐵站上返康山
點知臨走成班著綠色衫既煙剷對住地鐵站入口噴煙 我同啲朋友走都走唔切 衝晒入黨鐵站避難
之後一入到去黨鐵大堂 成班黃衫 同黑衫力架
又衝埋黎睇吓我地有咩要幫手 又派水又教我地要噴口水可以去埋邊
只係想講 其實爆黨鐵啲野 佢地冇所謂 不過唔好當前線職員係敵人 佢地好多好好人 我都估唔到黑衫都會幫我地

甴近平

嫌國際戰線唔夠難打？
拉

咁不如唔好再咁稱呼人地？